如果淨係夠錢移民去台灣,咁去定留翻香港好?

鬼唔知歐美先好咩
夠錢至得

留香港
利申 係台灣